{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 자연애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室する場合には、当該ペンションにペット入室が可能か事前に確認してください。 宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及び利用も規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約ができます。 入室の際には個別バーベキューが利用でき、利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、炭の追加時には5,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は入室後から夜11時までです。 バーベキューのご利用をご希望の場合は、入室前に事前にご連絡ください。 バーベキュー利用時には炭、グリル、トング、はさみが提供され、客室内での喫煙およびその他の機器の使用は制限されています。 IPTVとWiFiは全客室で使用でき、コンビニは車で5分の距離にあるセブンイレブン江陵塩江店をご利用いただけます。 また、車で20分の距離にあるサチョン農協本店でもスーパーをご利用いただけます。 愛犬と一緒に可能で、全客室での愛犬の同伴が可能です。 同伴料金は1匹当たり10,000ウォンであり、2匹まで入室可能であり、中大型犬は入室できず、追加料金も発生します。 訪問者は観光地の鏡浦海辺、烏竹軒、江陵宣教場、香湖海辺、鏡浦トゲ練習地、フジツボ博物館を訪れることができます。 駐車は一部屋あたり1台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、事前にペンションにペット入室が可能か確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用における責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、利用時間は入室後から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には炭、グリル、トング、はさみが提供されます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやスーパーはありますか？",
            "answer": "車で5分の距離にセブンイレブン江陵塩江店があり、車で20分の距離にサチョン農協本店があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に入室することは可能です。同伴料金は1匹当たり10,000ウォンで、2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "訪問者が近くの観光地を訪れることはできますか？",
            "answer": "訪問者は鏡浦海辺、烏竹軒、江陵宣教場、香湖海辺、鏡浦トゲ練習地、フジツボ博物館を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 746,
        "QA": 738
    }
}